Тестовое задание "Раздел сотрудники".

В БД табличка "Сотрудники".
Поля:
Id сотрудника - суррогатный ключ
ФИО
Должность

Net. Core WebApi контроллер поддерживающий CRUD операции с таблицей.

Ограничения логики:
ФИО является уникальным полем. Выдавать предупреждения при попытке создания/редактирования пользователя, который уже существует в БД.

Прошу осознанно разделить приложение на слои, каждый из которых будет отвечать за свою область и взаимодествовать с нижестоящими слоями через интерфейсы.

Used .Net Core Web API, PostgreSQL, EF Core, UnitOfWork, Repository Pattern, Dependency Injection